陳心穎：平保未來10年科技業務投資達千億人民幣

香港電台-財經

平保副首席執行官陳心穎表示，旗下科技業務公司經歷4個成長階段，分別為建立平台、聚集流量、提升收入、獲取盈利。
她指，集團過去10年就科技業務投資500億元人民幣，當中，去年投資70億元。按以收入的1%作為投資，可預測未來10年有關業務投資達1000億元，主要投資於區塊鏈、人工智能及安全等研發。

她又說，集團為主業投資，認為科技業務將有強勁增長。
另外，董事長兼首席執行官馬明哲不評論股價表現，又形容中國銀監會與保監會合併是最正確的決定，新監管體制對金融業發展、風險控制及支持經濟都更好。

垃撚圾